★點解隻隻ifandog一炒燶，就一定話"自用"？

要去先達開光，跟住 自用

自用前要有朝拜儀式？

一係就話送俾人，平時$8買個app就世界末日

唔通話比人知自己弱智咩

正常樓豬冇offer
就扮唔鍾意返工

因為事實往往難以令人接受

應該咁

因為誠哥話自用無問題囉

蓋老母唔記得轉A/C

飛鳥 平時只會問：住邊、有乜嗜好....嗰類見工問題

人地炒又話人地 炒吾到自用又話人地 自用有咩問題 連登仔真難服侍
利申 無炒 等緊佢地蟹左用低過原價買

吾你老母啊 on9仔

老貓，我叫你唔好去樂觀SIR嘅post搞事

ifanboy例牌對白

-自用
-我大把錢 唔care
-當儲積分
-咁岩見到ir有貨 唔係鬥快禁
-總之好不經意買返黎 完全唔care

一睇就知佢地城中俊傑 年薪百萬

其實都無咩問題既，用家黎講好價先放執少少再買返姐

利申:對所有炒賣行為絕對反感

炒燶股票夠話長線投資啦

樓主

why冇女？

做一個鐘ptgf=三部256黑水位

我係女見佢地為幾百蚊搞成咁

立刻走人，唔想窮一世

Agger

明明人哋唔請樓豬，佢就話 I hate working

一日唔放 一日都未輸呀老貓

到停牌

有得賺咪賺左先 遲D再買過部
冇得賺咪自用 有咩問題

利申 未用過IPHONE